其實連登仔係咪淨係識食 點解黃色經濟圈清一色係餐廳？

戰爭時代啊 成班豬仲掛撚住食
多元化少少得唔得啊個黃色經濟圈

歡迎你搞

食都未搞得起
大部分鋪頭都冇表態

口腔期